有冇人識唱埋落去?

細個嗰陣時 日日喺度發夢
老師話我長大之後一定冇用
你咁嘅態度 我戥你老豆老母陰公

陰公 陰公 真陰公

Yes Yes Yo 做乜好

你想做咩我都估你唔到

去到每一度
點解總會有得嘈

陸永

識野